阿特蘭大 對 利物浦 4

Ab

JOJO

屌宗

Slow

Jota cls

宗狗差啲error leads to goal

唔係講笑

祖達把握力好過水貨

宗師又甩

slow and no topic

今日ab柒柒地咁

呢個陣VVD加牙膏回歸

求順link

宗c is playing against us

好過全隊

Jota連續幾多場入波

今舖真係 timo who

今晚希望有沙短睇下啦

以為Jones 助攻

誤中1001

腳尖chip過呢啲水貨踢10季都唔識射

616冇中文旁述？

Jones廢過閪

祖都唔平

高美斯放題

4場

屌你jones

in jota
we trust

老母做乜鳩上腦

老母呢下JM9

加盟後9場4球

宗師好撚廢

taa 軒 rob 今日

JOTA 值得打鏝都正選

FOUR

老母

對面都比好多空位我地攻咁

宗狗都黃埋做乜撚野 快啲換走

柒宗又做乜鳩

你搞笑？
第一季數之不盡依啲chip射

Jota >>>>> timo

老母係都要帶去死位

點解出廢鍾都唔出沙短

唔只係講錢

Jota 40m抵屌

宗師黃埋

兩連黃

對面綠帽男係咪冇出？？

死高狗下場好繼續433出jota
雪下費奴先

留力踢鏝

板凳暴徒 你識條春

即插即用

Yes
仲有depression

講錢都平好多了

分期45m Euro 同一炮過50m euro相比

可能各打45 掛

Jones都真係幾差下

宗師咪撚再岀啦

宗狗

做戰術大師

黃牌嗰2件踢35分鐘好喇

屌 真係忍撚夠屌宗

鍾斯有排浸

乜撚野位黎架宗狗 屌你老母踢乜撚野啊
咁都越到位

比宗師出不如高普自己落場好過

Jot入左上季一半未

反宗黨全面進場

Jota fit撚到

老母依啲老波骨經驗夠應該唔驚會無啦啦拎紅
係驚鐘斯上腦拎多張

開季前都叫ok
而家成個傻仔咁

叫親宗師都冇好野

唔覺得對鏝會出沙

發覺高美斯成日都望住人地輕鬆起腳
係唔好彩定係真廢

見到人地啲後生仔mount，greenwood，foden，再望望宗師

大袋宗師

踢多五分鍾等後備熱完身好走啦

半場換佢啦

羅拔臣

波波頭定到呢

robertson準到

鳩普

啫喱

見到宗狗就火爆，吸傷算啦

jelly

揠苗助長

Jelly

Jones換mina試4231

宗師有料 撞位甩波跌腳越位樣樣有

上年聯賽7球歐霸6球

波波頭勁過菲臘斯好撚多

香港踢波常見：「無壞！無壞！」

比想像中好

祖達來利真係雙贏

中場得米拿同gayta

最on9係咁樣拎牌
人地老母自己失左職前犯規預左攞牌
柒宗多事

軒真係好勁

唔好讚壞

宗師躝啦屌

邊個喺度鳩叫

咁廢 得英甲先有人要

比對面啲大肉腸撞死都似
應該都係換米拿架啦

siu4
唔怪佢

南野試下踢宗師個位得唔得

我又唔係話佢好勁
不過我開賽前以為會打少個

打意甲應該還好 不過歐聯換5個人
應該有得踢下既

中日德蘭1：2 ajax

一定得

唔記得咗有基達？

沙 <-> jones 同對面鬥攻好過

淨係夠定已經係bonus

睇基我驚仲嬲

見到個宗屎咪已經打少左個啦

高普喎
60分鐘換人守和例牌啦

波波頭掛住舉手俾人屌

嚇死人咩

Minamino啦 鬥跑

後生仔唔好掛住舉手啦

對面offside taa應該收佢山嘛

抵屌啦

個旁證係咪on9

好彩真係offside

比ab屌掛住舉手

一定要屌酲佢

完全唔洗適應
對阿後備debut已經入波

對面個右閘聽講快過Gomez

神秘力量
好彩offside

波波頭頂唔頂到zapata 90分鐘呀，大佢兩個碼

有咩理由唔追

Gomez慢咗好多了

今夜不設防

抵屌喎，呢啲好呀，唔駛失波都當交學費

jota好有態

jota

JOTA呢下身位都唔差

過人個幾下幾有功架

鐘斯遠睇成個bobby咁

因為越咗勁多

對面縮後左踢

正過般奴 葡狗計

cls Jota

舊年歐聯fastest sprint 仲係排十一

嘩

似短髮沙拿

甩波都似埋

著左火

暫時唔想睇到F9

Jota again

jota真係好撚勁

有冇咁勁呀jota

嘩屌

JOTA勁到

又carry

0:2 Jota airline

Cls 又一球

CLS JOTAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

頂 服啦

2-0

Cls

jota癲咗

Jota

哇jota

勁能到

TAA長傳搞到對面要縮

CLS Jota

Jota 2-0

點搞

cls

Jota勁撚到

狼隊放平咗

好撚勁...

大J

嘩 球星呀

哇 靚撚到

球王Jota

勁到cls

呢球完美示範雙鎗將

Bobby而家最驚

勁撚到

迷jota了

Jota ...

F9可以雪下先

jota勁撚到

要印波衫了

著曬火

呢球值6000萬

Jota好撚勁

下下都俾穿
taa好耐未對過對面唔縮後

First touch咁差都入到

Cls jota

都要讚下高美斯呢球傳得靚

丙朗可以放心退休

唔洗驚了
有排坐

有競爭先好

勁到....咩事=.=

Arm啦 fit先踢

jota好撚癲

收埋Jota 打鏝啦

Cls 睇到我呆撚咗

-.-

可以專心屌假波老婆

有沙拿未鳩前既味

新C 朗

一早話左問題喺F9到，屌隊波依家順到

明奴仲係場上既話應該仲係0:0

原來JOTA打正前仲撚勁

bobby呢刻會諗緊咩

文尼後腳好尻

岩岩果球諗起以前費托

原來個長傳係高美斯放

雪下啦F9 冇態左幾個月了

第二腳射門修正好強，又有力度

回身快到
第一下以為控甩左

點搞牙貢勁

好似話Jorta唔夠穩定

咁都救到

文尼啲禁區外射球真係一般

joooootaaaaaaaa

明奴fit係第二個dimension嘅世界級

鏡頭可唔可以影下棉龍個仆街仔

胡師傅話：唉屌

唔知仔諗緊乜

反而係差就fake走咗對面

最強核心都係 26 + 66

勁幾個月 廢幾個月咁

你仲慢過我

其實射得好靚

希望佢有翻態 始終我最愛嘅球員

Vvd who?

啲長傳破晒Atlanta迫搶

仲諗住係文尼後備 點知係取代明奴

驚撚
當初沙短有冇踢走沙拿正選

Same

半場好收人
翻去要踢曼城

太眼訓

文尼次次後踭都失

祖達而家信心100%

MATOS & 連達斯 立功了

出吓森美

問題係唔fit
fit 既明奴睇佢踢波真係fall in love

宜家就

佢先係三叉既核心

明奴真係贏腳下功夫同逼搶 依家都無埋

對面好似冇針對兩閘咁
喺英超牙樂一攞波都多數有人對

邊個把聲 咁食咪

咪玩
沙拿廢極都keep到輸出
Bobby啲輸出真係

事實證明fifa 勁踢波先勁

冇vvd ,啲角球等於零威脅

跟本個體系真係好依賴兩閘
呢排打得咁辛苦某程度上都同兩閘進攻力弱左有關

中場前入多粒就去訓
歐戰3仗9分

我都聽到ali ali

好想休66 26
但係收起robbo同taa出Neco會反輸2:3

咁利記係不嬲唔怕你攻至怕你專心縮後打防反既

我諗半場就會換人

要守可以換佢出嚟逼搶

F9可以打中堅了

Rhys 心口鑲鋼板？
幾下都心口交

今場個收音好好

神軒

JOTA
TAA

仲記得佢歐霸對維拉利爾嗰場勁有森巴味

老母又lag

Cup到蘇達度返鄉下

好想知tsimikas 踢唔踢到右
踢到大把波佢踢 佢右腳又OK

點解佢咁快可以復出

沙拿拎唔到

屌宗轉沙短攻中餵直線對攻大炒

同意，
不過留意返個長傳係高美斯交既

人地上場對丹麥嘢都係上半場讓兩粒

jota重搶得過佢
宜家懶到

半場即換老母同神軒

要留力打鏝

到時要狂跑狂搶

jota weekend league 30win勁過pro player

留力下場，由得宗師係鳩下鳩下90分鐘算喇，唔想下場見到條撚樣

阿特蘭大唔係攻力好勁架咩 定係意甲水準真係咁低

軒真係要抖

其實比佢試下攻中仲好，練返個逼搶

佢fit個陣
痴腳波都唔同啲

應該話包括埋冇左vvd長傳
gomez傳幾十腳終於有一腳靚就得左

最近中毒鳩左，之前進攻好勁

好似話核心傷左

Jota個身形好輕巧
Bobby加速/跑到好鈍咁

綠帽俠走左唔識踢啦

閪拿又打籃球玩背身

師兄諗返上季上上季作客拿玻先

出米叔玩下

仲要唔係用爆機隊

咪燈

Curtis jones fantastic Game?

打正前係咁咖啦

jota個名係咁俾人叫

佢今場打得幾好喎
應該俾高普屌過黎，跑多過上場好多

真咩 有link?

fit 果陣鳩踢都係世界級

Rhys幾對板

下半場黎料

咁76食住廢中

對面個lwb黑人版屌摩嚟

Jones唔差啦
咁都屌佢嘅真係搵野黎反

半場收jelly taa出神話 米叔得唔得
佢2個場場90mins

最驚應該係南野 本身已經係明奴後備

刷鞋波
而家佢咁踢法你真係換架仔落去都差不多

拿玻唔會有咁多空位

一拎波比人撞死先

佔中三子打法

得一兩球直線有威脅但又無咩係輸佢咁

有吓失咗差啲俾人入都話幾好

攻撚咩 仲廢過K8
繼續433 thiago出返就完美

冇屌啦領先咗之後，只係打鏝唔想見到佢0

對面好似30分鐘先收返兩隻wb落黎

唔洗下下要killer pass先=好波嘅
佢中間用波/護波係唔錯
保住個控球權就係good job

應該唔會見到啦
Thiago出得啦掛

留意下 條撚屌傳波啲位下下都好醫院

呢啲學費係要交既，19碎
神軒都百屌左咁多年啦

但果下之後越踢越好

祖達第二球，屬於球皇級

Jones換xs未

幾肯定打鏝一定冇佢份

咁架仔就仆街啦
大人5年仲要咁矮 都仲踢擦鞋波

有無link睇下
勁到咁

絕對唔算幾好，不過呢場比佢學下野，唔好玩到領紅牌就ok

對鏝有冇t6

拜是咪唔會再輸架啦

JOTA D走位同傳波都幾好下

希望唔係蜜月期先有依啲野睇

就係逼搶廢過K8，佢而家做偽9號個位置感無上年咁強烈

老實，我對佢喺利嘅前途越嚟越悲觀

暫時黎講 半場最廢一定係宗師

宗師又同jots 嘈交

波波頭暫時算唔錯

好想佢打得起

其實成隊狀態都唔太好
文沙都成日甩波
係jota太勁
加上對手好流下
放棄中場俾我地搓波

搵origi踢中場應該同佢差唔多

我無話佢廢呀
係功用唔算大je
至少都少犯錯 又無打少個

相反文尼啲所謂後腳

迷祖黨第一次召集

條撚樣以為自己大佬成日西口西面

拎件黑客印jota了

勁過jojo 廸奧 合體

不了 迷完就廢

學晒軒啲嘢

個樣生成咁都無計

屌唔記得cut
大家唔好放大thx

冇料扮四條就係呢種

入咗兩粒，可以訓了

唔用自己

唔好玩到拎紅牌就得

文尼今季d攞波成日甩

下半場 60分鐘

米叔替老母

南野替宗師

明奴替祖達

又諗起文尼黑面

黃牌都唔叫犯錯 換走佢先啦

你唔講都唔覺

長髮巴

又唔撚係有料 又要扮勁 遲早係更衣堂俾人打

Thank you and Goodbye Bobby
下年暑假+錢換其他人睇黎係100%的事了

少

宗師變左
肥賓入面既盧卡斯利華
同渣士既joe Allen
真係等百屌成材

係紅牛打攻中翼鋒

諗住佢係頂文尼，點知原來係頂明奴打假9

一係就中鋒

我諗佢自已都心諗中伏

神軒罩佢

祖達外 我會比taa做暫時motm

英文講波佬話fantastic

外國啲人應該廢啲早知我唔揀打香港區

連自己都呃埋係新謝4

後面有波波

同交屁一樣，成日黑面

thiago 同 祖達 同場就好

今場上返力
用波好爽

你應該小睇阿特啲波

如果呢場有thiago真係456 放d長波就入

allen係雞湯都已經一表人材

唔講應該無人知
較黑底睇唔到

Jota上唒火
但睇真啲冇左綿龍迫搶真係差緊啲咁

交屁黑面=都市傳說

頂多係哈比人

隔離丹麥野回傳用手接 輸禁區內罰球

Jota 入兩球都冇笑容，完半場仲要擰擰頭

想印波波頭，會唔會太衝動

gomez輕鬆送個12碼比大家開心吓

新左閘 Jo thaigo 有冇同場既一日

嚟到諗住俾人carry
點知都係要自己嚟

邊有得揀

波波頭好撚定

佢真係唔笑個樣就好黑

fifa 抽唔到自己

上場個件勁啲

高普係咪有新戰術
似係入球重心俾落jota到
因為沙拿俾人重點招呼

今年張卡送喎

佢有張自己99啦

但從來無人話過基達老母黑面

fifa送隻99俾佢
洗咩抽

差好似4年
波波頭上限高啲

基達踢一場，抖十場，好難睇到佢

老母個笑容好燦爛

基達成日笑

第一次打wl有得話自己唔係香港區

老母lag到起格以為睇緊av

沙拿文尼真係就算入唔到波都可以拉走人
如果加多隻識入波既中場真係不得了

無人care 佢地黑唔黑
文尼就話去皇巴
佢地？who?

本身都黑面啦天生黑色力架

佢自己踢唔好有乜計

英超唔岩佢踢啦

波都控唔好

老母笑得好陽光

老母要去巴塞做白武士 不過塊面咁撚黑應該冇得做

5碼罰波？

無得揀果個for 比賽報地區用
你連ser 都係連最近果個

老母有疤offer架

簽個陣以為架仔醒目仔會tune 到
結果無啲進步

應該delay+lag到唔使玩

FF 想

南野 米拿 換 神軒 老母

高文過到xmas 先算

koeman 唔比炒先算啦

希望jota今場帶帽，今日踢到著哂火

傻閪利

而家仲去乜鬼皇巴

Lag到起格

都就破產

可能好早收起

唐哥中場休息都不忘追擊股東

下半場被反cup都得了

咁係
抵撚死啦皇狗

問下佢陳明奴 費奕奴 同費明迅去咗邊

屌

架仔都係去番踢德甲西甲啦
西甲個堆架仔好撚勁

跑死米叔

都唔知乜撚野心態
當日話唔洗買人又係佢地
衣家證明左買到人先對隊波好又可以衝出黎

場場都咁就真係世界級
呢一簽真係靚

要踢咩位畀左方向佢
黎緊自己提升打呢個位置既不足
除非態度唔好
唔係高普無咁易棄

下半想睇屌尖

想問下迪亞高祖達5隻字可以點換 個遊戲勁好玩

same

唔洗場場，佢同明奴輪洗有表現都收貨

Alisson fifa勁廢

輪換

唐兄弟

3-0

Salah

沙

邊個仲話沙拿垃圾

水貨！！！

半場想出玻璃貼拍波波頭中堅，gomes 右閘，左閘出新仔，下場真係好緊要

沙拿靚到

呃助攻

456

瞓得

宗師助攻

柒宗assist

上年20 ut 得達史達根同icon 龍係龍門
今年個個都紙版龍門

沙拿

臭沙

嘩屌鳩你

水貨：意甲我熟呀

波波頭呢下

好彩有睇

對面都on9 明知沙拿得果邊射都唔守

搞錯左鬧鐘一睇 祖達2球 下半場一開機沙拿入波

屌 宗師咁都有assist

好耐冇反擊波入

咁俾條撚屌呃咗個助攻好唔抵

嘩，沙拿長驅直進，一射破網

不過都係唔好放鬆 呢隊野真係十分鐘入你3球都唔難

真

今年小組呢支纖真係一流

咁明顯CUP番比左腳都入

最記得係對獌狗個場

Williams真係打得幾好 head哂幾定

0-4

到文尼了

4-0 many many

Mane

文尼

前面3個入哂

痴撚線

文尼輕鬆

咁輕鬆既

估唔到無中堅就發掘到波波頭

蘭大咁樣攻角球
痴孖筋

係咪可以換人留力

4:0

死左腳，如果英超d後衛應該block咗

0:4
可以留力打鏝了

快啲換走兩閘同神軒

沙拿頭一季向英超就係咁屈

沒有明奴 = goal x4

屌你老母易撚到

文尼！

老實講 jota同mane係咁調位 真係好難捉摸既

屌奶星幾耐未試過大勝

Bobby更加會點諗
佢地3個落場而家踢到便秘咁

收2閘，軒，jota，文or沙啦

Who needs Firmino?

水貨一入到波就識交波

唔算呃啦
比得幾好

訓了
幾耐無試過三叉都入波

阿特蘭大 進攻足球？？

放題

練定防守先

可以留力三箭頭入哂

三叉

巴西隊

1G1A

埃及狗

依家可以安心訓

對面個龍出得好慢

條撚樣落後備反省下先

冇左佢文尼唔識做慶祝動作了

三中堅不能主攻

AB

真係要 但米拿打右好似會好過Neco

what a save AB

Countino

喂 尊重

文尼first touch好差 對面中堅問題

冇佢冇世冠

明奴真係可以休息下

笑撚咗

賤

bench need him

換人啦屌

開始覺得Jones 可以期待下

留宗踢全場
收起哂文沙 軒 兩閘啦

有冇諗過係文尼太快

痾篤屎啫
就入兩球

原來係對面不設防

對面今日仆左勁多次街

對面自己主場係咁冼腳

其實佢ok嘅，係手指指姐

比jelly休息下啦

洗唔洗咁一沉百踩 係踢得差但唔洗講到咁啊

歐聯3隊都搶攻 絕世好簽

食瀉藥ok?

軒要換左先
踢得太密啦

連登係咁 on99

同埋佢唔可以傷，太重要

屌 淥嗰麵入撚咗兩粒

練兵啦

對面冇gosens好似廢好多

諗起一返到英超又要打啲大巴隊就

仲要傷好冇耐就係咁踢

佢休息下先啦

哥基利後備準備

55分快換

不過佢都開始企下企下

做乜突然0-4

你個麵淥咁耐

HAT jota

Hat trick

去淥多兩個

Hattrick

我明奴會戰勝歸來

帶帽

Jota hat trick

戴帽

hattrick
Jota

報一報時

48:50

Jota帶帽

Jota 勁到痴線..

呢球唔會又屌jones啦掛

目標波波頭cleansheet !

Jota癲撚咗

JOTA HATTRICK

咁多未來人

西利

睇黎係對面太廢

HATTRICK

祖達帶帽

拿拿聲一次過換哂兩閘，前面3個出黎留力啦

文尼好波

手指指=未來隊長

HAT TRICK!!!!! JOTA

屌 好開心

對面真係放題隊
前面3個 個個都跑得 都要壓咁上

可以換明奴了

嘩 jota hat trick!!

我不打了.jpg

屌你老母祖達變速個下.....

決定買年nota

戴撚埋帽

開始都有呢個感覺

擺明放落去鬥跑

換沙短啦

Jota 一季入波多過明奴兩季

出架仔, XS

意甲

反正歐聯有5個位換，早d用3個收2閘同軒先啦
留返2個到70左右換文沙祖是但2個

好耐冇入咁多球

過埋龍

錯，係幾場

JOTA勁到咁 左中右又識踢

對面有前無後無限放題

戰術錯配

換森美睇吓版啦

換人抖啦

急不及待想睇維拉對阿特蘭大

腳風順起上嚟真係好癲
但有無人發覺交屁同水貨2個係要入咗波先比到呢啲killer pass出嚟

Bobby入黎應該都會有球落袋掛

換埋明奴落場幫手起機ok?

未上一隊就開始迷佢
雖然今年場場見到佢正選既波都想屌鳩廢中出佢 驚咁心急會養壞

換得人未呀廢中 週末仲要打曼城架

對面有啲我哋對AV打highline嘅感覺

一定射出界

打開放對攻應該真係得哥狗隊曼城可以打到55波

No offence 但祖達其實有冇d似獌聯明叔踢法上

體系嚟 佢啲中堅唔壓咁上成個體系會崩盤

好換人啦喂
馬貼都要操下㗎

兩個月多過兩季

會唔會出cain

睇到好high
btw 廢中快啲換兩閘啦

Av

軟弱無力

完全戰術錯誤對利比咁多空位出嚟

炒上天

出哥基狗啦

起唔切身
一起身就0-4

練操下態就岩啦

一出就傷, 唔操la

水貨

嘩屌粒入就cls

領先緊唔會見到佢

沙拿開始鳩射了

沙拿笠射都出埋

60分鐘一炮過換5個啦

係人都知對利要點打
難得有隊仲敢挑戰

英超無可能有隊係咁樣同我地踢

拜仁決勝見

Leeds

0-5可以安心訓，早抖啦各位利子

換既話應該換前面3個加robbo同軒隊

獨撚到

對攻利真係無驚過

祖達用左2場上歐聯神射手第一

神軒呢場踢得幾瀟灑

糟蹋又入波

咁快戴帽

冷靜啲ok?

換軒啦屌

唔好呀 一起身會變6:5

冇咁鬆散啦

可能唔識泊巴

明明可以傳俾文尼

文尼應該心入面屌緊鬼

失平衡自己仆街

阿特蘭大D人係未病病地

我都驚驚地

Jota 4射門4中龍3入球

咁撚大獲

贏緊5球比佢開心下囉

係時候換下人喇廢中

令佢起唔到身就冇事

真，好擔心

換人未

宜家尼馬都打到假9

換未呀，神軒傷咗好撚大獲

痴孖根

換明奴試下起機啦，屌

唔係兩條傻西拎咗牌 應該換咗軒

原來係武肺甲由屋 仆街了

如果英超隊咁踢就，好睇對面係咩風格，如果係打體力化既，可能會格食格到，有效果做到出嚟

你講邊面

換費奴落場起下機啦

肯換走17號未

遲早開拖

兩年前既「換軒啦屌」同今年既「換軒啦屌」好大分別

呢條後防點入決賽

由佢啦呢件 反正5粒

等一個人 屌尖

hea住打啦最緊要唔好有人傷

Red card未

負碌入

明奴踢巴西就變真9，hold波既係屁馬

屌有5個位都仲唔換軒同閘

老母想返去沖涼？

笑死 有運到

咁都唔入

咁黑仔 咁都唔入

對面依球咁都入唔到

內柱都唔入

咩兩年前，兩年前都個個迷緊軒啦

射得好靚

對面運都輸埋

咁都彈出尼

仲以為99%彈內柱入

以為輸硬

咁都唔洗輸
神秘力量

好撚彩到

人地都換兩個
我地唔換

62分鐘都唔換

入咗佢留返d神秘力量下場啦好嘛

咁樣彈柱唔入..

輸成咁對面隨時愛狗上身踢人，廢中肯換未

廢中有5個換人名額都唔換人

老母準備見紅
下場前面3個無體力比金曼大炒

沙拿索性入多粒過奧雲狗啦

快d換人啦屌
廢中又儲印花

神秘力量

廢中唔記得有5個位

門柱頂到

高普係咪訓撚著左？

點解會唔入

下場可以換10個

Jota 分分鐘可以搏大四喜

幾時比沙短力子玩下

Jota 傷

嘩屌 傷？

留力下場入

Jota...

r williams 最大問題係失左個波唔追返

換人啦屌你老母

Diu

又係高美斯出事 AB又要準備失波

隊隊好似愛狗咁賤種咩

高普換人未屌你

仆

踢低咗Jota了

換robbo都唔換斜森

早d換唔得既

雞達.....

F9

幫bobby 起機

咁都無沙短屌尖拓柒

個位同上季黃喜燦cup vvd入波個位一樣

真係踢低咗

無架仔份 笑死

行到下

冇乜嘢嘅

屌尖

唔傷唔換

祖達唔傷佢都唔換屌你老母廢中

軒隊慳水慳力，但又會覺得佢好撚勁，點解會咁

有希臘仔都要米拿頂左閘

米拿😭好想見佢入到生波

話說ox又傷幾耐

用腦踢波

好似好耐冇見過

Jota 唔好有事

傷到廢中唔記得咗佢

基達頂唔頂到10分鐘

上季開始佢啲first touch係真係進步左
無晒啲礙眼回傳

唔換有黃牌既人

米叔左閘

雞基加宗師 skip中場

印象已經好似數到作客阿狗

米拿：屌又要跑

好想佢試下過謝四英超助攻紀錄

希望一陣再出調米叔去右

對面開始黎料

Hendo Hendo

唔換文沙

vvd 應該快好過佢

應該係踢親

好番又會即刻傷
ox子依家全職文員
踢波興趣黎

廢中虐老

一來啦，好似唔多點駛跑都執到好多屎先勁

Jota has gone off after taking a heavy knock. Limped off the pitch.

沙帕達好黑下

其實有時都唔明
點解已經贏到可以比後生踢下個陣
都要出米叔
比d後生上下練兵啦

gomez 屌你老母

快啲屌尖換Gini啦

zapata 都幾撚勁

森美應該未ready

呢球早安sir一定救唔到

有5比5feel，希望唔好開口中

傷果陣好似話開季頭兩場踢唔到only，點知宜家無左消息，

不過利成日有啲球員受傷既野好吊詭，無啦啦話傷，之後半季無影無消息，馬達普，佳尼都試過

高普真係仆街黎

話說上次好似話廢中係記者會話 taki can do a lot better
我就心諗架仔要仆街了

屌
Fit撚到爆就傷

f9真係

呢啲波可以比neco 試下嘛

換走咗軒隊 又無咗vvd 唔換返個副隊出嚟 點鎮得住隊波

Zapata真係幾勁下

個場好冼咩

應該冇野掛

F9起唔到機

刷角吧

Ab真係世一二level

架仔認真番去諗下點進步先啦
利記唔易踢啊

廢明奴幾時先可以起機

好慘，講明唔太想打閘，宜家有個正宗左閘後備，都仲要打高普

呢d即時文字又應該冇乜參考性既

咪係
贏5球仲出一線隊

屌你啦廢中

見佢行出場好似無乜野
應該撞親

陳奕迅真係廢到呢

完全唔知係幾時標出黎
所以我頭先先話文尼果下對面個龍好慢

基達唯一作用係咪擾亂我地 搞到我地分唔到佢同文尼

控制節奏

thiago?

硬痛姐 比人打咗一拳咁

goodbye and 3q keita

對面防守都幾多失誤

會唔會係第一年輕鬆首名出線

講個笑話 靠基達破密集

絕世靚簽

咩呀

唔踢一野都唔換，屌你高普

贏到F9都想自己射

基利+祖達

仲有兩個
老母換西米
taa換neco

基達護波仲衰過jones

接近1001 自己睇路

明奴真係 好慢，完全冇速度壓入禁區

係咪唔記得左下場打鏝

佢想講 Thiago上次咪又係行出場好似無乜野，結果咪又係傷咁耐

射腳波都冇力

都話睇基分分鐘仲激

佢仲有咩要試

仲唔換TAA

or 10 or 11

不嬲都係咁 腳短到呢

換埋文沙啦

廢中

呢下宗師走得幾靚
對面有啲犯規

好彩鏝睇落都fullteam而且仲硬仗緊

75好換
Neco
Minamino

咁thiago 俾人收山腳

試下廿分鍾可以失幾多球

咁佢不嬲都唔係踢呢家波
咁多年有幾可見佢跑到單刀

羅馬！上上籤

留力猜緊波姐

重點係俾taa抖

病左咁耐跳唔到1cm

自然醒望個賽果
見到利贏緊5球
我係咪仲發緊夢？？

換走陳奕迅啦屌 俾沙基利

蝗2：2國米

唔識防守既意甲球隊vs防守廢既英超球隊

冇人理今晚馬賽對波圖

賤種隨時落去歐霸

唔算廢啦防守

會唔會踢歐霸

最有睇頭係抽籤果下

鏝今季睇落係唔係廢左少少？定係都屈屈地？

個名精彩姐
都預波圖高一班架啦

踢歐霸啦皇馬

終於有一場捱眼訓睇唔激死

R william 擇名一次

rb 2:2 拜

攬炒

利xGA已經好低
實際失球數字係xGA接近三倍

落去比馬撚教訓下就岩

防守穩鎮左 應該算勁左 不過無中鋒

最衰上場比佢執到一分

紅牛走哂三叉都仲咁勁

廢多多

馬賽慘被中出3連發

加柏同薩克達入16強

一做假利就大勝

薩爾斯堡嚟

殺克達唔似頂到尾

後備出嚟1分鐘入波

78分鐘啦

係咪對鏝唔出Gini?

我知呀，咪走哂囉

呢個就真係紅牛體系勁
所以賣咩人都唔會驚
一定有人頂上

薩爾斯堡都係紅牛

可能有thiago

奧格斯保個日本仔入拜仁波

咪南燦夏

出西米

Neco +kostas ready

睇隔離皇馬算

sor太眼瞓睇錯

慘 都係無日本仔

做乜要比黃牌我

屌尖 屌尖

9up太多

比米拿打中

我同牙短都冇得出場

米拿好快唔洗踢閘

沙短正選打鏝

Fuck.. Konsta

傳說中無BREAK版JELLY

kostas 好毒feel

正呀喂

皇馬3:2

架仔可以講定88

個Gomez勁細粒 係Williams隔離好似小人國咁

我坐bench

睇下牙短下場有冇正選
有嘅話當佢留力，冇嘅話真心迫害

依個名好笑

fucking hell

又無架仔 屌你老母死廢中

皇馬入3:2個球好撚靚

呢家歐聯換5個？

認賽

下場高普實用返費明奴正選打鏝

迫搶先鋒

國米爭氣啦

yes

廢中應該唔會放棄f9出jota

但好大隻 身型幾似沙短

日本仔呢啲波都冇得出

皇狗咁都死唔去

4231

唔出jota屌爆佢

文沙踢足

點解唔換文沙

可能三子中場唔用thiago

廢中真係genius

無法啦，都比左唔少時間佢

同埋高普擺佢踢假9真心對佢嚟講難踢，如果踢攻中剩係向前做波應該就ok

刷角吧我利

收起老母 阿樂

真係留力打鏝了

而家祝福Cleansheet!!

力子 日本仔今年又做返坐凳

明奴今季甩左幾多球呢啲波

Alisson勁到

keita mino 又害人

又逼害短人

明仔咁樣喺禁區頂失波

明奴助攻

波波頭

冇態左兩季

差啲

因為雙閘平時抖得更少

南野季初場社區盾應該比到利迷子好大希望

費明奴進攻幫唔到手都算 唔好咁陰鳩ali啦屌

呢場早安sir守會唔會5:5

又係明爐果D位比人迫走

雙翼又唔抖

力子無啦，佢都開左聲想1月走

全速好撚快

道友係咪先第二次落場

有機

沙拿真係好撚快

幾時講

真係好撚快

咁合理既
換軒 兩閘 踢親既jota 最多屌佢換左老母je

歐聯功臣完全冇得踢
比我都走

比鍠執返三分

佢攻中連ox都爭唔贏啦

但浪費體力

要揀都係換兩閘先啦 三叉上週中抖咗大半場

唔岩踢 高普想佢頂到假9 太高難度

講講下先發現17號踢足

早幾日有報道講，話想爭取機會踢到歐國盃

bayern又3：2

下場都冇得出 是撚但

Ok嘅 打鏝

文尼 沙拿好似11月唔駛踢國際賽

2閘場場90，今場有空間抖緊係俾閘先
文沙間唔中都有抖

下場出明奴收jota ，加入反高普大軍

多謝

Jesus入波

AB真係自己CLEAN SHEET 自己救

唔跑唔通坐咩

今年比佢踢都無咩作用
自從簽左南野佢就自暴自棄咁

係咪出咗希臘仔？

老母求撚其啦踢住場 文沙要抖 咁重要

下場冇沙短都反

隱左形

踢9號應該ok

Dklm高普用佢打翼做乜9，佢成差唔多190

迪布尼一復出隊波又勁返好多

驚佢食紅掛

Jota 勁到

唔差wor呢下jones

鏝隻加比爾有出場兼入波，之前仲吹到對利出唔到

根本力子就係要踢正中鋒
頭球同finishing咁好

origi 係打開翼佢唔識踢中間

力子冇架啦
上季仲可以stay純粹係念在歐聯/季尾做奇兵

屌你水貨

跑動太少
唔排除佢懶左

1001

無啦啦瞓低咗

水貨踢走咗粒波

打正前架
歐霸個年踢正前入好多波
高普on9慢慢開始要佢打翼

咁舊年佢都排第四既

1

森美啲出波好似幾好

唔要1001

屌佢就識打中間
打丹麥個場heatmap咪本身打翼但唔知點解長期走左入中間

佢最fit果季，同埋之後次次救利都打中間...
打親左邊都廢